［冇圖］有冇做緊銀行嘅巴絲想轉工或者吹下水？

我手頭上除咗大家最唔鐘意嘅Retail frontline之外，都有Corporate banking，Private banking，AML，Credit等等嘅backoffice位。

有興趣都可以入group交流下：
銀行吹水谷(仍在擴展中)：
「安心」銀行搵工區 (已有200幾位巴絲)：

仲有我公司嚟緊會搞一個關於Virtual Banking嘅Event，有嘢飲有嘢食有得social

報名link: